今日射波既入黎點名

dllmch車又無 有又有排等 射左
廢柴先番唔到工

有無人射左

係直頭無車 點番

射左你塊面

係 巴打係咪坐東涌線？

果斷射波

你哋冇做錯

發現好多香港人都痴撚線
身邊有幾個fd都照番工

仲有幾多人喺度等緊車番工

唔好話射波 我仲未收工

陰公豬辛苦你啦

巴打消防定咩？
如果係真係辛苦晒

係屋企坐緊

上水撚表示屌 訓教去

x2 訓醒先算

無佢地咁癲
狗鐵

我都要多謝班救護 消防

正路

P-way?

岩呀

呼籲各位未返工嘅 就射波啦
出面嘅情況非常惡劣
等車既等撚到仆街

拎左假，無車點返

態度正確

屌佢老母
已經話埋調唔到假用AL都好
佢話個個同事都係咁返架啦

有車都唔返啦on99 咁危險

我係香港人，我要返工

玩GTA咁，好多落樹要避

屌 打左電話返去 上頭話要inform HR睇下係咪扣AL

咁on9

Cls公司

射了

屌佢老味
開始多人report而家就話調假就得

On9 dklm

醫管局

射到未

早個星期被公司射走左
而家總算有少少慰藉

無請假 未返工

sosad

唔好返啦
返就=認同香港社會打風後既做法正確

Cls正苦

屌 我返撚左屋企啦 住新界返唔到 度度都俾樹擋Q住哂
我做護士不過唔係救急扶危 佢唔落3號波我就唔洗返
一句關心都無 垃圾

HR宣布因爲天災交通情況不明及惡劣，有困難可以唔返

射左，但老細好似有d唔高興

辛苦了 快休息下

理閪佢

即刻射啦dllm